今晚坐夜機去泰國布吉，聽朝揸車去喀比Krabi

第一站會去Koh Lanta

我星期一晚收工飛 BKK , 訓一晚再回機場取車去華欣....

我上一次都試過
BBK 揸車去華欣，兩日後揸去芭堤亞，兩日後返BBk走人